香港警察及林鄭政府，將失去藍絲支持

煲大港共不作為
令病毒入侵香港

【唔洗搶啦】未買到口罩嘅手足入一入嚟 btw 1.29 全城罷工 封城自治 ！

幾時有黑警中肺炎

其實仲支持緊嘅都係果班人

關乎自身利益，大陸各省有版你睇
各有各封路都冇人插手你話政府冇份都冇人信啦
林鄭個on9仲話一家人，累死香港人就有佢份

屋企d藍絲都屌到政府飛起
話個政府冇撚用
仲撐佢班人諗緊咩

今次connect埋藍絲 一齊推翻777

啲藍絲大把都唔撐政府
佢哋撐黑警咋嘛

政府垃圾全香港都知

話緊你啊 林奠 陳屌恥

再唔封關，恐怕立法會選舉建制會輸得仲甘

永續黃圈